==== REST API ====

Приложение, реализующее REST API для CRUD-операций над списком товаров.

Запросы и ответы в формате JSON.

==== Требования и запуск ====

1) Apache + mod_rewrite, PHP 7.2, MySQL.

2) Создать базу данных из дампа database.sql.

3) Прописать параметры базы в файле /app/config.php


==== Доступные методы ====

*GET* /products/<id>  - получить товар по id;

*POST* /products - создать товар (в теле запроса отправить json, описание ниже)

*PUT* /products/<id> - изменить товар по id (в теле запроса отправить json)

*DELETE* /products/<id> - удалить товар


==== Модель товара ====

Для создания и редактирования товаров тело запроса должно содержать JSON со следующими полями:

{   
    "article": "FZ-554001",
    "name": "Холодильник",
    "description": "Отличный холодильник для вашей кухни",
    "weight": "10000",
    "price": "14900.00"
}

Обязательными являются поля article, name, price.

Для редактирования в запросе можно указывать только изменяемые поля.
